JJ爆擦 點算好

各位巴打你地有冇咁既情況?

我都係咁 打多幾次飛機就冇嘢喇

圖

有冇圖

浸下鹽水殺菌，然後搽白花酒防蚊叮蟲咬等埋口

你肯定爆擦唔係濕疹？

幫你滋潤返佢